[相機袋]有冇手足有興趣WANDRD背囊

出街旅行影相都唔錯

Link:

睇下有冇人夾運費, 多人有機有折, 有興趣留tg.

本身想話Rolltop好唔方便
但click入去發現有得側邊開

用緊31

Roll top好撚柒

有冇咩介紹?